特朗普當選後會唔會放軟手腳?

選舉年問題

可換耳選到先再討論

條友要名留青史
追趕當年的列根
為自己喺歷史上定位

列根當年隊爆咗蘇聯

Trump 的目標就係中共

唔覺佢目標咁偉大
覺得佢投機
似識利用機會多過似有目標

20萬人命呢個污點 點都要搵人埋單。
侵唔搵維尼 人民就會話侵話足一世

拜燈必勝

佢之前話死10萬人以下就代表政府做得好，而加死20萬就改口話死300萬先算做得唔好窩。
30萬都唔敢講，要講定300萬先。。